有無ST love?

屋企冷氣壞左，想落去涼一陣

有無love

st love

好懷念ST love